如果報紙係一個人

如果東方日報係一個人
佢就係一個小器到無倫嘅五十路潑婦
如果蘋果日報係一個人
佢就係一個終日譁眾取寵講是講非嘅八婆
如果明報係一個人
佢就係一個道貌岸然懶係持平但其實有晒立場嘅中產撚
如果星島日報係一個人
佢就係一個明明一早移咗民但唔知點解有份好鬼抽離嘅家國情懷嘅生意佬
如果文匯大公係一個人
佢就係一個狐假虎威滿口道義欺壓後進嘅公司老屎忽

係臭雞 每日張開俾人睇

啲免費報同英文報又點睇

如果AM730係一個人, 佢就係施永青

如果東方日報係一個人

熱血時報會係點嘅人？

仆街

一條自我形象好低但透過激烈政見R存在感同好易被辣慶嘅廢柴

點解我覺得你講緊關sir

lm